是日晚餐 餓撚勿入！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

塞唔到入去 食完飯先算

又話經濟差？

上菜好撚慢 等咗廿分鐘 都未得

一陣見

等咗半粒鐘多

係咪原來紅磡冰室
改名時代冰室？

is

有冇攪錯
咁多黃店都唔幫襯，幫襯呢間
抵濛B成日罵你

濛好癲

蕭山開嫁

午餐燒山：時代冰室

- 分享自 LIHKG 討論區。

呢間呀🥰

咁你又is
係咪蕭先生頂咗嚟做？

癲並不代表冇理

頂咗咪改名咪is

Ok